{
    "minecraft-version": "মাইনক্রাফ্ট ভার্সন",
    "java-version": "জাভা ভার্সন",
    "fabric-version": "ফাব্রিক লোদের ভার্সন",
    "quilt-version": "কুইল্ট লোডার ভার্সন",
    "plugin-load-problem": "প্লাগইন '{{plugin-name}}' লোড করা যায়নি।",
    "pocketmine-version": "পকেটমাইন ভার্সন",
    "bedrock-version": "বেডরক",
    "forge-version": "ফোরজ ভার্সন",
    "neoforge-version": "NeoForge ভার্সন",
    "magma-version": "মাগ্মা ভার্সন",
    "mohist-version": "মহিস্ত ভার্সন",
    "arclight-version": "Arclight ভার্সন",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader ভার্সন",
    "authme-shutdown-problem": "প্লাগইন 'AuthMe' লোড করতে ব্যর্থ হয় এবং সার্ভারটি বন্ধ করে দেয়।",
    "pex-config-problem": "'PermissionsEx' প্লাগইনটির কনফিগারেশনটি অবৈধ।",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "প্লাগইন নামের '{{plugin-name}}'-এর জন্য একাধিক প্লাগইন ফাইল রয়েছে: '{{first-plugin-path}}' এবং '{{second-plugin-path}}'।",
    "plugin-dependency-problem": "প্লাগইন '{{plugin-name}}' এ প্রয়োজনীয় প্লাগইন '{{dependency-plugin-name}}' অনুপস্থিত।",
    "plugin-dependencies-problem": "'{{plugin-name}}' প্লাগিনটির প্রয়োজনীয় প্লাগিন {{dependency-plugin-names}} অনুপস্থিত।",
    "plugin-disabling-problem": "প্লাগইন '{{plugin-name}}' নিষ্ক্রিয় করা যায়নি।",
    "plugin-enabling-problem": "প্লাগইন '{{plugin-name}}' সক্রিয় করা যায়নি।",
    "plugin-runtime-problem": "প্লাগইন '{{plugin-name}}' চালানোর সময় সমস্যা হয়েছে।",
    "forge-confirm-problem": "ফোরজ পরিবর্তনগুলি প্রয়োগ করতে এবং সার্ভার শুরু করতে আপনার নিশ্চিতকরণের প্রয়োজন৷",
    "mod-dependency-problem": "মোড '{{mod-name}}'-এ প্রয়োজনীয় মোড {{dependency-mod-name}} নেই৷",
    "mod-dependency-problem-plural": "মোড '{{mod-name}}'-এ প্রয়োজনীয় মোড {{dependency-mod-list}} নেই৷",
    "mod-duplicate-problem": "'{{mod-name}}' মোড নামের জন্য একাধিক মোড ফাইল রয়েছে: '{{first-mod-path}}' এবং '{{second-mod-path}}'।",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "'{{mod-name}}' মড নামের জন্য একাধিক মোড ফাইল রয়েছে।",
    "mod-exception-problem": "মোড '{{mod-name}}' একটি ব্যতিক্রম করেছে৷",
    "mod-fatal-problem": "মোড '{{mod-name}}'-এ একটি মারাত্মক ত্রুটি রয়েছে৷",
    "world-missing-mod-problem": "ওয়রল্ড '{{mod-name}}' মোড দিয়ে সংরক্ষণ করা হয়েছে যা অনুপস্থিত বলে মনে হচ্ছে।",
    "world-mod-version-problem": "এই ওয়রল্ড '{{mod-name}}' মোড সংস্করণ {{mod-expected-version}} দিয়ে সংরক্ষিত হয়েছিল এবং এটি এখন {{mod-current-version}} সংস্করণে রয়েছে৷",
    "plugin-incompatible-problem": "প্লাগইন '{{plugin-name}}' আপনার বর্তমান সার্ভার সংস্করণের সাথে বেমানান৷",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "বর্তমান ওয়ার্ল্ডটি মাইনক্রাফট ১.১৩ অথবা তার উপরের ভার্সন দিয়ে বানানো হয়েছে। নতুন ফরম্যাটটি পূরণ ভার্সন দ্বারা লোড করা সম্ভব নয়",
    "old-player-directory-problem": "সার্ভার ওয়ার্ল্ড সেভে একটি পূরণ প্লেয়ার ডাইরেক্টরি পেয়েছে",
    "command-run-solution": "'{{command}}' কমান্ডটি রান করুন",
    "authme-shutdown-solution": "'stopServer' 'true' তে সেট করুন",
    "configure-plugin": "{{plugin-name}} প্লাগিনটি কনফিগার করুন।",
    "configure-plugin-with-file": "প্লাগইন কনফিগার করুন {{plugin-name}} ({{suggested-file}})",
    "plugin-install-different-version-solution": "প্লাগইন এর একটি ভিন্ন সংস্করণ ইনস্টল করুন '{{plugin-name}}'",
    "plugin-install-solution": "প্লাগইন ইনস্টল করুন '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "প্লাগইন সরান '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "ফাইলটি মুছে ফেলুন'{{file-path}}'",
    "file-edit-solution": "ফাইল সম্পাদনা করুন'{{file-path}}'",
    "mod-install-different-version-solution": "মোডের একটি ভিন্ন সংস্করণ ইনস্টল করুন '{{mod-name}}'",
    "mod-install-solution": "মোড ইনস্টল করুন '{{mod-name}}'",
    "mod-install-solution-with-version": "মোড ইনস্টল করুন '{{mod-name}}সংস্করণ সহ {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "মোড সরান'{{mod-name}}'",
    "aquatic-version-install-solution": "সার্ভার সফ্টওয়্যার আপডেট করুন 1.13 বা নতুন।",
    "plugin-command-exception-problem": "প্লাগইন '{{plugin-name}}'কমান্ড কার্যকর করতে পারে না'{{command}}'",
    "ticking-block-entity-problem": "পৃথিবীতে একটি ব্লক সমস্যা সৃষ্টি করছে।",
    "remove-block-solution": "পৃথিবী থেকে ব্লকটি সরান, যেমন MCEdit সহ।",
    "do-nothing-solution": "কিছু করনা. এই সমস্যা নিজেই ঠিক করতে পারে।",
    "chunk-load-exception-problem": "বিশ্বের খণ্ডগুলি লোড করার সময় একটি ব্যতিক্রম ছিল।",
    "remove-chunk-solution": "পৃথিবী থেকে সমস্যাযুক্ত অংশটি সরান, যেমন MCEdit সহ বা অঞ্চল ফাইল মুছে ফেলার মাধ্যমে।",
    "multiverse-load-problem": "বিশ্ব '{{world-name}}' লোড করা যায়নি কারণ এতে ত্রুটি রয়েছে এবং সম্ভবত দূষিত।",
    "world-repair-solution": "বিশ্ব মেরামত'{{world-name}}', যেমন Minecraft Region Fixer বা MCEdit ব্যবহার করে।",
    "world-duplicate-problem": "বিশ্ব'{{world-name}}' অন্য বিশ্বের একটি সদৃশ এবং লোড হতে বাধা দেওয়া হয়েছে৷",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "মোড'{{mod-name}}' Minecraft সংস্করণের সাথে সামঞ্জস্যপূর্ণ নয় {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "একটি ভিন্ন Forge সংস্করণ ইনস্টল করুন।",
    "malformed-encoding-problem": "কিছুতে (সম্ভবত MOTD) বিকৃত ফর্ম্যাটিং কোড রয়েছে।",
    "change-motd-solution": "সার্ভার MOTD পরিবর্তন করুন.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "অনলাইন প্রমাণীকরণ ছাড়া একটি সাদা তালিকা ব্যবহার করার অনুমতি নেই।",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "অনলাইন প্রমাণীকরণ ছাড়া অনুমোদিত তালিকা ব্যবহার করা অনুমোদিত নয়।",
    "disable-whitelist-solution": "সাদা তালিকা নিষ্ক্রিয় করুন।",
    "disable-allowlist-solution": "অনুমোদিত তালিকা অক্ষম করুন।",
    "enable-authentication-solution": "অনলাইন প্রমাণীকরণ সক্ষম করুন।",
    "undefined-mod-dependency-problem": "একটি মোড প্রয়োজনীয় মোড অনুপস্থিত {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "আপনার বিশ্ব আগে একটি নতুন সংস্করণে ব্যবহার করা হয়েছিল৷",
    "version-downgrade-solution": "Minecraft এর একটি নতুন সংস্করণ ইনস্টল করুন।",
    "generate-new-world-solution": "একটি নতুন পৃথিবী তৈরি করুন।",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "বিশ্বকে ডিক্রিপ্ট করতে অক্ষম। মার্কেটপ্লেস ওয়ার্ল্ডস ডেডিকেটেড সার্ভারে ইনস্টল করা যাবে না।",
    "mod-incompatible-problem": "মোড'{{first-mod-name}}' এবং '{{second-mod-name}}' are incompatible.",
    "server-install-different-version-solution": "সংস্করণটি ইনস্টল করুন '{{software-version}}' আপনার সার্ভার সফ্টওয়্যার।",
    "plugin-api-version-problem": "প্লাগইন '{{plugin-name}}'সংস্করণ প্রয়োজন'{{software-version}}' আপনার সার্ভার সফ্টওয়্যার।",
    "plugin-java-version-problem": "প্লাগইন '{{plugin-name}}' জাভা সংস্করণ প্রয়োজন {{java-version}} বা পরে চালানোর জন্য।",
    "change-java-version-solution": "আপনার জাভা সংস্করণ পরিবর্তন করুন {{java-version}} অথবা পরে.",
    "ticking-entity-problem": "সত্তা '{{name}}' অবস্থানে {{location}} টিক করার সময় সমস্যা সৃষ্টি করছে।",
    "remove-entity-solution": "সত্তা সরান'{{name}}' অবস্থানে {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "{{plugin-name}} প্লাগ-ইনটি regional ticking সাপোর্ট করে না।",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "রিজিওনাল টিকিং মুক্ত একটি সফটওয়্যার ইন্সটল করুন, যেমন {{software-name}}।",
    "type-client": "ক্লায়েন্ট লগ",
    "type-server": "সার্ভার লগ",
    "type-proxy": "প্রক্সি লগ",
    "type-content": "বিষয়বস্তু লগ",
    "type-crash-report": "ক্র্যাশ রিপোর্ট",
    "type-unknown": "অজানা লগ",
    "forge-language-provider-version-problem": "'{{mod-file}}' মডটি ব্যবহারের জন্য '{{required-version}}' ভার্সনটি দরকার, কিন্তু এখানে '{{found-version}}' ভার্সনটি ইন্সটল করা রয়েছে।"
}